[錯哂方向]目標唔係警察 而係佢地老婆仔女

當初開學話搞佢地仔女 起撚哂底
佢地又要親自護送又要比狗牌佢地

武力唔對等咁對打佢地跟本唔會驚
過唔到搞仔屋企仔女呢關嘅話跟本唔會贏

推推

醒下啦 而家全部都係目標 見狗即打

啱呀

有無諗過會tk自己友

推